醫學會稱社區隔離設施飽和後需考慮方艙醫院模式收症

醫學會稱社區隔離設施飽和後需考慮方艙醫院模式收症
2020-07-23 HKT 18:15

"醫學會會董陳以誠表示，醫管局的1700張隔離病床，3日前已經用了超過1200張，若每日繼續有超過100宗個案，鯉魚門渡假村的數百床位亦幫不了多少，相信不出數日便會超負荷，屆時可能要用武漢方艙醫院的方式，即安排病人在一間配備通風系統的大房間。至於選址方面，陳以誠認為，當局早前提出用作社區隔離設施的亞洲國際博覽館，是可以擺放過千床位、有洗手間、有通風系統的現成場地，又遠離民居，是可行的選址。 "

Well said

特首唔同

貨櫃就貨櫃 方艙 屌你老母

咪即係自生自滅